有冇人因為1月先bno visa所以而家唔放樓住

11月或12月先放就岩岩好

放完收完錢添啦

講到好似一個星期就成交到咁

到時個個放 你估你層樓會唔會賣到好價

咁仲有幾個月住邊？

賣果陣附帶條款
續租番自己間屋幾個月咪得囉

你識唔識架 比左訂 推遲個成交日期咪得囉

短租住多半年。
其實你賣左都好，要就到個期會賣完就過去都唔易。

賣左成交日，我之都係4點先收到支票。即日入唔到銀行。
第日入左票又要等多日。

如果諗住即日匯款英國即飛，其實我都唔識點可以做到，要等高人教路。

其實而家走得, 唔使等1月.

樓主是樓主

呢期二手樓已跌左2成

十二月賣一月走，交英國税交死你，香港炒樓賺錢係tax free，英國抽重税，你要留意英國tax year點計

走之前賣唔洗交英國稅

"When you move in or out of the UK, the tax year is usually split into 2 - a non-resident part and a resident part. This means you only pay UK tax on foreign income based on the time you were living here.

This is called ‘split-year treatment’."